中國危害國際安全

中國危害國際安全 破壞全球生態系統 應立即滅國

國安法？本大爺未撚驚過呀！黎拉鳩我呀笨柒國安奶袋黑警

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！